其實聽日823除左係波羅的海之路30周年之外 本身亦係一個對香港好有歷史意義嘅日子

1839年8月23日：第一次鴉片戰爭：英國佔領香港，準備向清廷開戰。三年後清廷戰敗簽署南京條約割讓香港島予英國。

2010年8月23日：香港康泰旅行團在菲律賓馬尼拉被前菲律賓國家警察羅蘭多·門多薩持槍挾持於旅遊巴士中，釀成馬尼拉人質事件，最終9人死亡（包括挾持者），7人受傷。慘劇激發起香港人本土意識，而特區政府處理手法亦令港人感受到一國兩制之下香港國際地位被逐漸矮化。

毋忘612 721 811
823 香港之路
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

當年今日

Push

入去睇教學

823 823 823 紅藍綠三線和你牽

行動post好難推呀

請填Google Form估計出席人數
請入頻道投票

Q & A
Q1. 我去邊都得, 點知邊度缺人?
A1. TG channel會用嚟作即時發佈~

Q2. 馬路點連?
A2. 不阻塞交通 綠燈連 用創意既手法連~ 又或者唔連~
Q3. 開手機燈點拖手?
A3. 大家一齊右手拎手機 左手拖住隔離既人既右手~
Q4. 幾時要開燈?
A4. 覺得差唔多形成人鏈就開得啦~
Q5. 會唔會有路線圖?
A5. 我地一有確實既路線圖就會公佈~
Q6. 有無dress code?
A6. 無~ 擔心會落雨既人士可以帶傘~
Q7. 除左果三條線外 其他路線係咪你地有份搞?
A7. 係其他網民自發搞既
Q8. 係咪一定要7點到?
A8. 組成人鏈需時都需要熱心既你地幫手! 希望大家可以7點到! 唔能夠7點到既都歡迎到時加入架!!!
Q9. 我果區無集合點 可以去邊?
A9. 麻煩留意Tg channel 邊度唔夠人就去邊度~ 或者3條線隨便去一個位~
Q10. 係咪會有人影相?
A10. 呢個活動既目的之一係想俾全世界都望到香港發生咩事~ 我地歡迎媒體，熱心市民同埋好奇街坊影相~

香港之路 The Hong Kong Way 8.23
19:00集合, 20:00-21-00 組成人鏈
#港島線 #荃灣線 #觀塘線 指定港鐵站外
無Dresscode
唔出馬路，唔塞通道，手拖手企係行人路
如果聽到有熟悉既歌曲(如Do you hear the people sing, Sing hallelujah to the Lord, 海闊天空，光輝歲月等)就加入啦~
各位注意安全，參加者和平理性非暴力，不作出任何違法行為。遇上重大危險人鏈會解散及離開。

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
天星小輪
唱歌組

譚詠麟生日

612
721
811

邊個黎

823人鏈

每個人都可以係文宣組!麻煩大家平時推POST個時試下幫手宣傳活動
不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

仲有利比亞

靠舔共維生嘅廢老
聽日係佢25歲生忌(好似係)

識唱梗係唱呢首！！！

８２３人鏈主題曲上線喇！！！
《香港覺醒》
Hong Kong Awakens

推 人鏈呀

菲律賓特種部隊

823 手拖手

自推

九年前呢一幕可以話係2014年雨革之前 香港人最能夠感受到自己身分認同嘅一刻

希望大家聽日可以再走出來 比全世界睇到香港人嘅團結 為823呢個日子賦與一重新嘅意義

以下係香港之路既路線圖

注意⚠️
1) 中聯辦一帶可能會因應實際情況發生變化
2) 基於安全考量，北角並沒有集合點 建議大家到炮台山站或鰂魚涌站集合
#路線圖
#香港之路 #823hkway #thehongkongway

眼前既香港有幾恐怖？

自推＋幫推

【告急】聽日人鏈就嚟組唔成 登記人數得最少所需嘅 20%

[823核彈] 馬尼拉人質事件 9週年

[文宣] 823人鏈 大量圖請進

[打破同溫層]823有基督徒集會並參與人鏈

菲律賓人質事件九週年...

一圖睇哂： 823 人鍊 集合點 同注意事項

Airdrop 派街坊 痴連儂牆 是常識吧
我都做緊啦，你呢？

推

畫家到時打遊擊

光復香港時代革命

屌你老母睇返當年菲律賓啲相就好撚嬲

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

823

仲有係8月24號⋯
【當年今日．林彬遇襲】

六七暴動期間，曾在大氣電波嚴厲斥責暴徒的播音人林彬，同年8月24日遭人伏擊、身體嚴重燒傷，延至翌日不治。事後，與左派同夥的「地下鋤奸突擊隊」承認責任。

1967年8月20日下午，暴徒在北角清華街擺放炸彈，炸死了8歲女童黃綺文及其2歲弟弟黃兆勳，引發社會公憤；林彬也在節目中痛罵暴徒喪盡天良、禽獸不如，但卻因此觸怒左派組織。據說，林彬當時連日接到恐嚇信，左派報紙更把林彬的名字改為「臨殯」，甚至公開聲稱要置他於死地。

不幸的事終在1967年8月24日上午8時45分發生，當時林彬駕駛私家車途經何文田窩打老道山文運道，準備返回電台，其間被兩名偽裝成修路工人的兇徒攔截。兇手向車上潑汽油縱火，林彬全身著火，翌日傷重死亡，終年37歲；與其同車的堂弟林光海，則昏迷留醫至8月30日不治。

事發當天，有自稱「地下鋤奸突擊隊」司令部的組織發表公告，承認責任，指事件是「向林逆作出民族紀律的處分，嚴厲懲罰，以示儆戒」。而當年的「地下鋤奸突擊隊」，被普遍認定與暴徒有密切關係。

儘管案件涉及兩條人命，但警方始終未能把暗殺林彬的暴徒繩之於法，林氏至今沉冤未雪。

一言驚醒洛克人

up

嘩屌

人手置頂

年年暑假都記得人質事件

推
今晚7點人鏈

721 811

今晚中共高層同777會喺會展！！！！！

對準政權，機不可失！

菲律賓

pish

推
咩都試下
今次真係香港人last fight!

五大訴求，缺一不可

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way
上twitter推post
#Chinazi #TheHongKongWay

今晚睥

今次等唔等到美國佔領香港打鳩中共

push

612 721 811

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

「8.23香港之路」集合點出席人數估算

已有36000人參加 , 差少少 , 快D叫埋你身邊朋友加入

記得唔好重覆登記

______________________

Ok, 而家登記。

__________________

登記咗了

原來乜嘢資料都唔使填，
就咁話自己將會喺邊個站出席就得。

馬尼拉人質事件

今日再創造歷史

今晚見

正式宣布星期六和你塞主題：抗議中共空域霸權

係喎仲有馬尼拉事件..咁又過左9年..

當年覺得菲律賓警察係全世界最垃圾既警察, 到左今日, 想同你地講聲唔好意思, 雖然你地都係垃圾, 但仲有班中国香港警察幫你地墊底

「8.23香港之路」集合點出席人數估算

1. 已報名人士請準時七點出席。
2. 統計結果只供事前參考，實際落場未必有相同人數，請睇嘅手足請自行決定，亦請相信香港人集體智慧。
3. Google Form將於下午5時前停止更新
4. 現場最新消息將以TG channel 及 FB 為準

已有3萬7千多人登記參與 , 登記無須填寫個人資料 , 可以參考統計結果選擇去未滿人既集合點

現時 荃灣,旺角,觀塘,中環 都超級爆人 , 有心人可考慮其他集合點 , 多謝

823 領展

陣間見
好耐之前就發誓打死都唔撚去菲律賓

出得太遲 可惜

毋忘823

推呀！！！！！

幫推

無料獨力開紅館嘅暗星

阿基佬三世仆街死咗未

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

老豆今日生日
勿相認

推當年今日

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

今日見 各位

lest we forget

823！

全部慘事嚟架喎

支持考古
Pish

PUSHHHHH

tui

人質事件

721
1. 元朗南生圍白衣人涉警鄉黑勾結，無辜市民被打至黑破血流卻無人被捕
2. 在光復元朗時，發現葉虎車內藏有大量攻擊性武器，如武士刀
730
1. 天水圍警黑合作，縱容黑社會以煙花直射聲援人士
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
821
1. 黑警繼續放生鄉黑，再暴力鎮壓以致一名手足後腦落地，當場昏迷

823人鏈
五大訴求，缺一不可。

823人鏈 824觀塘 825荃葵青

每晚10點 窗邊吶喊
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

陣間見

五大訴求 缺一不可

8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

其實點解要搞三條線

屬於香港既#metoo行動上線啦

一撚早就講左要搞#metoo
又有女義士企出嚟話比警察非禮喇
根本呢啲情況就係一路都有
#eye4hk既同時可唔可以留意下呢邊
都係個句啦 我p牌仔推唔到
真係有心幫班義士 幫班比人強行除哂衫比警狗公睇撚哂既女仔
就入嚟同我推撚爆佢